［練字］有冇咩遊行口號？你講我寫。

人生自古誰無死
流水擔心照看清

望住樓主手字...
射左...

如果唔去69 就要同我69

我自橫刀向天笑，去留肝膽兩麒麟

Whatever it takes

求解下句

屌你老母邊個送我

香港人 反送中

原句係留取丹心照汗青...

加拿大前外交官羅伯特
確證不在場仍被屈販毒
你準備好當下個死囚嗎？

原句係兩崑崙

我知原句，睇嚟我唔夠幽默感

共產黨都好信？

掉那媽，頂硬上

妓女比共產黨更可信

今日不見，如隔三秋，三秋過後，至覺戇鳩

樓豬係用咩筆寫